南區太平靜，就好似一個世外桃源

我老母正一癈老，先前已經有幾次同佢因為反送中同佢開波，仲要幫班狗講說話。之後佢都收斂左，近排發現佢哋小睇左cctvb,我仲以為佢終於轉性，點知有次我沖涼比我聽到佢哋睇緊cctvb新聞台，仲要講緊大陸點樣抹黑我哋，我係廁所聽見我老母係到支持大陸點點點，我沖完涼一出黎，佢哋就立即轉台。我唔該各位巴打請黎一黎南區依邊，等我老母試下比人亂九咁射催淚彈。

幫佢del cctvb 先

大家都住南區

你話我知邊有路走

真係行上水塘?

同班狗玩cross country

上水塘出灣仔未又係得一條路
情願南區人出金鐘好過其他區入嚟走唔到

平日都塞車，你玩9 d巴打咩

我都覺得係⋯海洋公園香港仔果邊太平靜

我唔想游水返出去

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

你唔好話東龍島太平靜...

南區無野好搞,仲要得1條路! 好易俾人圍捕~

南區兩邊封路停埋地鐵
你叫手足點走?

香港仔中心去到香港仔運動場（喺黃竹坑）？

路經香港仔警署

其實搞得機場，點解唔搞埋op同迪迪尼？
一路玩一路文宣，於工作於娛樂

南區死路一條

你比錢佢地
幾百蚊唔係個個學生比得起

封鴨利洲大橋， GG

真心 唔係想分化同保自己區平靜 而係南區真係無路走 成個區得個一條大路 一封真係會死傷無數 要拉幾多有幾多

南區冇得走

之前討論過 南區人都覺得係幫其他區就好
專心幫其他戰線就好

淺水灣居民
呢區就連連儂牆都無

淺水灣仲平靜啦
香港仔起碼都仲有連儂牆
淺水灣就連連儂牆就無

唔好入黎送頭
堅無路走

巴打咁有錢